［港漫］ 我和殭屍有個約會討論區

轉眼間序章聽日就出最後一期
主角會係山本一夫

好少睇港漫，只係睇過幾期古惑仔同脫北者咁
估唔到港漫可以咁精彩

馬小玲好撚索 可以一J

小玲正過珍珍

粉毛玲
同埋珍珍小玲的情感好sheshe feel
小玲為左保護珍珍作出犧牲偉大

漫畫同電視劇有分別，好似另一個平行時空

Btw,2021年殭屍重啟

個post長期討論

Enjoy

鄭建和啲港漫可以買黎睇下，
冇古惑仔，龍虎門果啲咁老土架

食屎啦施仁毅

邊度有得買

報紙檔同信和

一齊推好野
古惑仔個d成千期
根本追唔到

信和重有冇野狼與瑪利2最尾一集

買晒三期，唔夠喉

雅詩原來係..........

推俾和大人睇

佢出乜我慣性都買的，
下期路西法照買，支持下佢

但疆屍唔夠喉，有心重啟就畫撚埋佢啦
畫5X期左右，一年靚完撚左佢。

佢肯畫，應該拍得住西遊

路西法係乜黎？短篇長篇？

唔係話2021年重啟殭約？

剛剛入坑

4期短篇

未買書，不過序章真係冇乜好討論咁

短篇o岩我睇
如果西遊個d唔係我杯茶

有乜香港電視劇可以改做漫畫呢？

大時代

岩岩先見到
有冇得買返前面幾期?(未買過港漫)

去大埔間漫畫店問下
老闆買起左書報攤賣唔晒個d
好虧本架

路西法講乜？
又多啦A夢又話AV

Lm

想睇佢畫多啲科幻嘢，如果佢做level e 類應該幾好睇

外國L表示想睇無得睇

好似有電子書